呢排各區出現「社區主任」周圍驗大廈排水

唔知呢班落選契弟有啲咩公職可以做呢啲野

仲要爭住報名叫港共封呢度封果度

驗屎水官

民建聯班仆街呀嘛

佢地FB係度認緊叻

乘機掠水，總之有游水就做理撚得你死。最好將呢 D 人放上網等大家有需要可以搵佢哋幫手驗埋。

港共黨員嘅公職咪就係搞到香港全民強制抽DNA囉

落選保皇黨區議員賴死唔走，死驗爛驗要驗到毒比港共有籍口成楝樓強制驗毒，政治任務黎

懷疑係班契弟放毒落污水

周圍驗排水 網民齊聲贊